而家唔買匯豐同見到錢唔執無分別

最低定個目標價都50蚊啦

廢老股

樓主識野
連登仔反廢老股
5號仔至少升一倍

你望下琴日支針

別人恐懼時你要增持

所有股上連登都仆直

btw 樓主好波

輕鬆上50

逆巿真硬淨